前女友=雞，妓女，公廁，肉便器

你只係一個流動既飛機杯咋

agger